我是伸手黨，要4.5G定5G plan?用邊間公司？

用緊iphone 12mini,5G比較貴，同埋實際用處不大，如果4.5G,暫時 中國移動 二月到期。
$268，30GB,大陸都用到。

你經常去深圳河以北？

不是，以前 個別節日 要返大陸一兩星期

返電訊台喇

SmarTone 4.5G

Sales台

好 會考慮 啱啱都有上網 睇過

咪撚用5G
出到街速度仲慢過4G

聽人講過 ，又食電

世界級5G 體驗 唯獨SmarTone

clubsim 用esim純電話plan$28/月
+so sim 50GB $33/月

61蚊一個月無限通話+50GB

用爆左data俾多33蚊
94蚊無限通話+100GB data

另外低用量可以轉台去luckysim (有fb page&google亦會搵到官網)
其中4個受歡迎plan
180蚊=730日50GB+3000分鐘通話
200蚊=540日60GB+2000分鐘通話
150蚊=365日40GB+2000分鐘通話
130蚊=365日20GB+1萬分鐘通話

千祈唔好用3
想知點解起我底

3萬能卡都一樣
之前用過一年有時load好慢

鎖左速度

用5G唔好揀SmarTone
仲慢過4G

電訊台啲plan已算唔錯架唔bo
好過你出街逐個街站問

好撚老套 未用過淨 聽人講 電用多 係多過少少 根本影響唔大
無用過就未係度亂尻咁噏

但5g得兩個台係好
3就一定唔好用 吊老母 唔講5g連普通講電話 都成日聽唔尻到 so肯定不要用 邊兩間就唔撚sales 自己用自己問朋友啦 未撚成個上面傻西咁聽啲唔知乜尻朋友肯喇。
最唔撚係等多半年 成熟啲先轉用 又要嫌貴就

世界級5G 體驗 唯獨SmarTone

自己睇下先
Smartone 5G好撚廢

我都係伸手黨 有冇人用過MO? （即3） 係咪可以攜號

luckysim

Quote 錯？
嗱講多無謂，依家即刻做個speedtest

測試地點係喺我屋企張梳化上面

我係用smartone

非常厲害，走在科技最前線

你自己噏 唔知你噏乜 走在最前
叫人未撚用3啫 中伏唔好撚喊
用親都吊老母3個個事實。